{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 르네상스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは13:00以前までです。 アーリーチェックインを希望する場合、各部屋ごとに追加料金があり、宿泊先に事前にご連絡して午前10時に入室を希望する場合、5万ウォンの追加料金が発生します。 ご予約のお知らせでチェックイン時間とチェックアウト時間をご確認ください。 ビジネスセンターと無料駐車場があり、無料Wi-Fiもご利用いただけます。 朝食は月~土曜日は07:00-09:00、日曜日は07:00-10:00に提供されます。 朝食は1階フロントの隣の朝食コーナーでご利用でき、アワビ粥、トースト、シリアル、果物、ラーメン、牛乳、飲み物、コーヒー(ICE可能)など様々なメニューが用意されています。 ただし、月曜日は一部メニューが提供されません。 禁煙/喫煙室を分けて予約することができ、追加費用は当日現地にて決済してください。 未成年者は保護者と一緒に宿泊でき、未成年者による予約キャンセルや払い戻しはできません。 チェックインの際、身分証明書の確認が必要になる場合があり、ブティックホテルの特性上、上記イメージと異なる客室に割り当てられることがあります。 ''チェックイン時に割り当て''タイプを選択した場合、2名基準のダブルまたはツイン客室にランダムに割り当てられます。 入室に関する詳細なご案内は宿泊施設にて提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインを希望する場合、各部屋ごとに追加料金が発生します。午前10時に入室を希望する場合、5万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月~土曜日は07:00-09:00、日曜日は07:00-10:00に朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食にはアワビ粥、トースト、シリアル、果物、ラーメン、牛乳、飲み物、コーヒーなど様々なメニューが用意されています。ただし、月曜日は一部メニューが提供されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙室と禁煙室を分けて予約することはできますか？",
            "answer": "はい、喫煙室と禁煙室を分けて予約することができます。追加費用は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室に宿泊することになりますか？",
            "answer": "ブティックホテルの特性上、予約時のイメージと異なる客室に割り当てられることがあります。'チェックイン時に割り当て'タイプを選択した場合、2名基準のダブルまたはツイン客室にランダムに割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 511
    }
}